imobile_for_SP_app_iOS_SDK_2.0.5 - README

【目次】
1. 配布物
2. 導入方法
3. 旧バージョンからのバージョンアップ時注意事項
4. 更新履歴
5. 本バージョンでの修正点詳細
6. 各種問い合わせ先


=======================================
1. 配布物
=======================================
・ImobileSdkAds.framework
  (/lib)

・Swift組み込む用、Bridging-Header
  (/Swift/ImobileSdkAds-Bridging-Header.h)

・Swift組み込む用、Bridging-Header(AdMobMediation Adapter 利用時)
  (/Swift/ImobileSdkAds-Adapter-Bridging-Header.h)

・サンプルプログラム
  (/sample/ImobileSdkAdsSample/ImobileSdkAdsSample.xcodeproj)

・libAdapterIMobile.a
  AdMobMediationを利用する為のアダプタです。

・README.txt (本テキストファイル)

設定マニュアルにつきましては、以下のURLから、ダウンロードをお願いします。

「i-mobile for SP Application　広告表示SDK　Version.2 iOS 設定資料」
　URL:https://sppartner.i-mobile.co.jp/downloads/sdk/i-mobile_SDK_manual_for_iOS.pdf

=======================================
2. 導入方法
=======================================
「i-mobile for SP Application 広告表示SDK Version2 iOS版.pdf」
を参照してください。

=======================================
3. 旧バージョンからのバージョンアップ時注意事項
=======================================
Verβ,1.0.2からのバージョンアップの場合
広告表示時のスキップ数が管理画面で設定できるようになりました。
そのため、[ImobileSdkAds setSpotSkipCount]メソッドによる、
スキップ数の設定ができなくなりました。
コード上で設定しても反映されません。
現在利用している場合、お手数ですが管理画面からスポットの設定をしてください。

=======================================
4. 更新履歴
=======================================
2013/11/22  β          βリリース
2013/12/04  1.0.2       正式リリース
2014/01/22  1.1.0       管理画面で設定された間隔時間、スキップ数を反映可能に変更
                        広告の向きを指定する機能を追加
2014/04/24  ウォールβ  ウォール広告対応βリリース
2014/05/12  1.3.0       ウォール広告対応正式リリース
2014/05/22  バナーβ    バナー広告、iPad広告対応βリリース
2014/06/02  1.3.1       バナー広告、iPad広告対応正式リリース
2014/06/05  1.3.2       ウォール広告スポットの高度な設定「フィルタ設定バージョン」対応
2014/06/12  アイコンβ  アイコン広告対応βリリース
2014/06/19  2.0.0       アイコン広告対応正式リリース
2014/07/01  2.0.1       AdMobメディエーションアダプタ追加
2014/07/22  2.0.2       不具合修正
2014/08/06  2.0.3       アイコン広告の表示形式設定パラメータを拡張
2014/08/21  2.0.4  	不具合修正
			デリゲートメソッド「imobileSdkAdsSpotDidShow」追加
2014/09/18  2.0.5  	不具合修正
                        Swift用のBridging-Headerを追加

=======================================
5. 本バージョンでの修正点詳細
=======================================
・ステータスバーを表示しているアプリケーションにおいて、
　全画面広告表示時に、ステータスバー分の白い領域ができる
　不具合を修正いたしました。
・XCode6でビルドした場合に、回転時において全画面広告が
　正常に表示できない問題を修正いたしました。
・Swiftに組み込む際に必要な、Bridging-Headerを同梱いたしました。
　SwiftへのSDKの組み込み方法については、以下のURLから、
　ダウンロードできるドキュメントを参照してください。
　「i-mobile for SP Application　広告表示SDK　Version.2 iOS (Swift) 設定資料」
　　URL:https://sppartner.i-mobile.co.jp/downloads/sdk/i-mobile_SDK_manual_for_Swift.pdf

=======================================
6. 各種問い合わせ先
=======================================
株式会社アイモバイル
http://i-mobile.co.jp/
